In bilibili I trust [2]

4個月前43.5

希望上面堆巴打仲SH緊

Q2比較Q1會相對較差
歷史多數Q1 Q3 > Q2 Q4
距離真正爆發點還未到

另外要留意既係幾個收入/支出方向
點解燒多左錢
因為以前係淨靠手遊(>80%收入)
發現唔可以食死一樣
而家轉為唔同方向經營

新支出:
挖UP主費用
自研項目 eg說唱新世代
收購手辦商

未來收入:
LOL S10
fall guys手機版推出
周邊產品

又破頂

知港股招股價未， 溢價差幾多先